\documentclass[11pt, oneside]{article}

% Idioma espanol
\usepackage[table,cmyk]{xcolor}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Acentos
\usepackage[spanish,es-lcroman]{babel} % Caracter\'isticas del idioma

% Espacio entre p\'arrafos
%\usepackage{parskip} % Tanto parskip como indent
\setlength{\parskip}{\baselineskip} % Solo parskip
\usepackage{microtype} % Kerning y mejoras tipogr\'aficas

% M\'argenes
\usepackage{geometry}
\usepackage{caption}

% Matem\'aticas y s\'imbolos
\usepackage{mathtools} % \text, \overset, \underset
\usepackage{amssymb} % \mathbb
\usepackage{marvosym} % \EUR

% Dibujos y gr\'aficas
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{shapes,shadows,shapes.geometric,calc,pgfplots.groupplots}
\usepackage[many]{tcolorbox}
\pgfplotsset{compat=1.8}

% Listas personalizadas
\usepackage{enumerate}
\usepackage{outlines}

% Im\'agenes
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\graphicspath{{img/}}

% Columnas y tablas
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tabu}
\def\arraystretch{2}
\usepackage{vwcol}

\title{Presentaci\'on Panacea}
\author{}
\date{}							% Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
\section{Brainstorming}
Puntos que tenemos que mencionar:
\begin{enumerate}[1.]
\item Beta-testing: Mencionar que mucha gente de una gran variedad de entornos y edades ha valorado nuestro juego y lo ha hecho muy positivamente. Esta secci\'on deber\'ia presentarla Celia como responsable del testing.
\item Gr\'aficos: Mencionar que tienen aspecto de juego RPG con estilo Indie profesional (b\'asicamente, que les hemos ofrecido por mucho menos dinero gr\'aficos totalmente profesionales e incluso mejores que los de juegos como Undertale, por ejemplo. Podemos explotar que Undertale es una de nuestras inspiraciones para decir como lo hemos hecho mejor a nivel gr\'afico). Mart\'in/Mar\'ia deber\'ia presentar esto.
\item Presentaci\'on: Volver a hablar al cliente del juego por encima y decir como hemos cumplido con nuestras promesas. Deber\'ia presentarlo Carlos Mor\'an.
\item Comentar parte de ideas futuras. El juego realmente tiene mucho potencial: est\'an ya casi todos los escenarios hechos y solamente queda implementar nuevas interacciones. B\'asicamente damos toda la idea y toda la base, y de aqu\'i se pueden crear infinitas historias y subtramas. Un mundo entero basado en Panacea, tanto en narrativa como en design (nuevos escenarios, otras ciudades egipcias o griegas, personajes hist\'oricos, es la mejor \'epoca del mundo), mientras que el c\'odigo para ello ya est\'a b\'asicamente hecho. Nosotros hemos creado lo justo para que todo salga a pedir del cliente. Deber\'ia presentarlo el mejor pol\'itico del grupo.
\item Ideas bienvenidas
\end{enumerate}

\section{Extras}
\begin{enumerate}[1.]
\item Traer el logo impreso en 3D (idea de Celia que puede quedar vistoso).
\item Las camisetas o gorras tbh son bastante caras.
\item Ideas bienvenidas
\end{enumerate}



\end{document}  